【你凶我呀】慢必 陳志全 畀人恐嚇

慢必被襲後更收到恐嚇訊息
大家去問下佢點解恐嚇人

cls 講明要殺人

叫佢show返100萬cash先講買兇殺人啦
係FB到預告殺人

留個名睇下今次係咪網絡世界無法可依先
定係驚方不評論個別事件

犯左法就要拉
恐嚇

咁樣已經好大眾喎

以前黎講

法治已死

藍絲，唔查啦

係咪又選擇性執法？

屌

推

佢唔識玩喎 但條友係悉尼